冇feel就係冇feel 千奇唔好以為為個女仔做好多野就會有改變

落力為你好 得不到分數

真

一開始已經決定左 無論點做都唔會有改變

玩厭咗 你到時搵到錢 佢咪返黎你身邊囉

兵

做多左啦

feel到自己嘅負出多餘

唔會啦 要狠心d

啱啊

feel到自己已經係

及早離去

忠告

粵劇特朗普~ 得不到分數~

好多人都諗錯對女仔好就一定比到好印象佢

比到佢你係可以利用既工具兵既印象囉傻鳩

呢樣真

岩

無錯
無feel 就係無feel ，如果有機會被迫有時間相處既話等佢有一刻自己發現你既優點都仲有機會
否則你不斷獻殷勤hard sell 自己只會令人討厭

最大機會係俾佢當做兵/friend

但其實佢係知道你鍾意佢

同路人 曾經以為自己會成功
最後你做幾多都唔會夠厹奶兩奶有用

一齊左唔係好耐 但一直都對佢好好
直至有一日佢無啦啦send呢段野俾我 我都唔知可以講乜好

女仔係驚冇個左好朋友先試下

試完發覺唔得就及早斬攬

其實佢都算好 講得清清楚楚

feeling呢樣野好難靠殷勤
通常係靠身體接觸同眼神同埋調情產生

係

唔會囉
我都賺到錢啦
撚洗靠你咩

不 要 暗 戀 ！

問題係點解要話試下先，點解唔係諗清諗楚先一齊？
咁樣會唔會自私左啲？
我同佢一齊果陣交都冇嗌過，無啦啦彈句咁既野黎對我好唔公平

唔好話我stereotype
女仔真係唔會點諗清楚就應承 有時候 真係幾自私
利申 同路人 都係收到差唔多嘅message 好撚辛苦。

我都明 以為終於得到手

啱啊 我4次入面3次都係咁 真係唔知自己做錯d乜

唔可以下下從女仔角度諗

對佢地太好會唔識珍惜

係咪要對佢差d

係呀，死開啦，煩住晒
以為自己情聖咩

sad

樓主講得岩， 應該逼自己回頭是岸

其實男女都係 title打得唔好

做得出就係囉

打佢？

感覺係冇得呃自己
中意就中意 唔中意就唔中意
就係咁簡單

根本係結果不似預期 你就會屌晒鬼
佢唔同你試 你又會話點解要同我禁close
到佢唔會你close 你又會話點解要俾signal 我
到佢唔so 你 你又會話人地吊高嚟賣

個世界唔係圍住你轉 唔係你想點就點
唔得既咪move on 囉

都岩 試過唔得咪算 起碼佢唔係收你做兵

係 要有好感就一開始已經會有

為佢做幾多野都無用
一句你唔係我鍾意既類型就收左我皮

i know that feel

我都比對方咁樣講 但我係絲
男人其實都一樣 無心做咩比咁多假象我

個個都唔想係個刻冇左個好友